打爛 優品360 同 美心，連登好鬼

呢排風氣係咁push 破壞商店，好似太順利，鬼鬼地，會唔會好似929咁比黑警呃，以為我地打贏左，其實好多人都未接受到破壞商店，其實會唔會小小咁試下水溫先會好d

你仲信民意會逆轉？
自從721 831 黃已經唔會再變藍

不割

去到水深火熱之間

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

當日二陂坊一役已經贏盡口碑
宜家係破壞緊d死物垃圾
市民有更好選擇

核爆都唔會再割架喇， 外媒果邊驚割姐，我覺得有足有必要，企係外媒呢個角度諗多層

尤其係美心，要清楚講明佢打壓學生言論自由同埋公然喺聯合國會議上顛倒是非 (反而佢撐唔撐警其實唔重要 - 又唔係得佢一間公司撐警，你唔見莎莎老麥俾人爆?)。

其他生意佬掩住半邊咀笑

唔順會逆
火魔水魔都無轉

我都係提一提醒jar 唔g有冇用， 無用既當我廢up算

而家係等藍絲俾魔警亂打

有d難度，岩岩睇完前線team，叫我地唔好以為黑警好蠢

連我身邊老一輩嘅親戚都支持今日嘅行動，放心都得

自己人都有疑問果時 就係做好文宣既好機會
例如cmhk同360 我都係琴日先知

垃圾post
驚民意就去咗文宣啦
唔係上嚟口講唔割
但又judge前線行動
屌都嘥氣

各位做多啲文宣

唔係咁多人跟得咁貼 知道因咩事打店鋪

宜家d長輩咁激既咩 唉我屋企果2件點極都唔會，youtube record都同佢地洗晒藍底野，自己用佢地ac係咁睇番d apple daily, 仲係點極都唔化

咁多分店
尤其美心
黑警想守都冇得守
不過我覺得下下爆玻璃唔好
噴下字寫下罪狀仲好
免得外國人感觀唔好
例如之前話日本人以為打吉野家同元氣係反日

但係會幫對面cool返d 淺藍票

鬼你老母

連登大把鬼喇